頭先係去珠海既旅遊巴上面既絲打

好悶呀我地，去邊玩好

去爆房? 你直接拉我去就得架啦
你好靚仔不過我唔敢同你講野

我哋去跳海？

好唔好